[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (206) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

終於出聲！

IVANA出聲了

牙支終於出聲

終於講野

ivana

王菀之竟然講嘢

連登仔燈到ivana都有野講了

Mischa會唔會太能屈....

自己寫

SMS呢

二番終於有得食

Ivana終於有嘢講

真係易彎哪評佢

終於到之之講嘢

講野真係好慢

終於有野講

congratulations
you're gorgeous

以為王苑之成晚唔講嘢

終於搵ivana

終於都有comment

Mischa>>>>>>all

終於出現了

終於到Ivana

自殺feel

唱功 Mischa 最勁

表演嘉賓

大雄

mischa

集氣成功：ivana終於講嘢

嘩屌
坐咗兩個鐘終於講到野啦二番娜
講多啲

坐左成晚二彎拿出聲了

D評判唔識踩既

之之終於講野

易番那終於有嘢講

最尾連爆三段高音

終於講得嘢

呢d先係評判架麻

王！菀！之！講！嘢！！！！

KLAU 撚全民退場

終於有得講評語
以為佢走咗

連登仔又比三毛引戰分化on99咁鬥黃挑起矛盾cls
總之，好嘅就投，
好嘅表演加同路人加廣東話，就投完再follow哂fb ig page一出產品就買一出show買頭排

Ivanna 鍾意有嘢講

強尼 ivana 最後二強
不過mischa都幾好㗎其實

王宛之仲正常過毛姐

收唔到驗證碼

王菀之仆街啦屌

ivana好q

Ivana終於講嘢

唉 啊之先係評語但先得一句出聲

終於有佢

終於有聲出

成晚ivana講嘢最對版

Mi首歌好聽 但表演差啲

Ivana好cute

Mischa

好勁

終於講到野 屌

終於講野了

有用過嗰3個嘅comments

有芝姐啦終於

大家可以用電腦投票唔需要用SMS短訊

轉投mischa

好想睇cy

終於講野 好過其他好撚好多

終於叫Ivana講野

mon po viu員工： 收唔撚到sms投票啊

終於！屌 唔講以為王苑之返左屋企

王菀之終於開口講嘢

Mischa唱歌贏撚曬

做乜鳩中英夾雜

唔係好記得 Alina 20係唔係對manson?
所以想final同佢分享返個舞台

芝終於出聲

呢d評語真係正常好多

佢講野最好聽
唔好俾毛姐講啦

返來了

王菀之可能頭先去咗廁所依家返嚟😂😂

終於到巴士車長

真心 成班唔知係到做乜9
鬥王鬥到
明明幾個都黃 直接ignore
第一個出嚟就講到得佢得一個唱廣東歌咁 痴線 明明就個個都廣東歌 （除咗ab）

毛姐講野 真係好撚誇張

Ivana都可以加入評判界喎

ivana講啲嘢好中肯

Mi唱得最好

好好聽呀 王菀之把聲

自己作mischa

2灣拿呢d就comment喇屌

點解唔早d講野
ivana講野好pro

王宛之評語好其他好多

其實唔洗拗啦 純粹唔想比一個敢係今晚揀發現號既人係全民投票環節度低過一個大陸韓仔仲要排第尾 就係咁簡單我認係盲撐咁又點?

不過真係對唔住我本身心水牙璇佢真係超班

龍蝦黨收曬皮之後而家變曬鬥黃撚

mischa歌喉好穩

comment有質素過維特健靈好多

finally ivana

終於講嘢

其實一早應該全部都ivana評

可唔可以唔好全部讚

Ivana’s comment is the best

比ivana講多啲啦

Ivana終於出現了

yes

Mischa首歌真係正

下 好好聽wo...

易彎哪居然講得最好嗰個

viutv 有mon post
一提易彎拿就有得出鏡

呢度得王菀之係同Mischa 唱功係同Lv

笑撚死

終於有人唔係純粹講客氣說話

Kimman好大方 仲要thank you方方
Gentlemen ！！！！
大家請多多支持Kimman

啱啱曼聯完咗場呀嘛

mischa真係好勁
以後出歌會繼續支持佢

睇嚟都係條璇 win....上到台係唔同啲..始終經驗多

一開聲就好有喜感

終於Ivana

唯一支持klau
黃到仆街 上年開始高調表態
第一round開始堅持廣東歌
泡菜歌都自己填廣東話詞

佢講英文好好聽

我想收驗證碼啊DivTV

Mi 呢首歌我聽到喊
我豆Byebye

講真超撚勁

Yes

强尼抽水

終於有正常人講野

mischa 唱功真係好勁，又有台型

Ivana 講咩都咁好笑

Ivana 呢啲先係評語架嘛

Sms呢

Hello~hi~congratulations~thank you~

IT部同事！！！

你班仆街燈撚過蕭生

Joyce啲frd

ivana講得幾好

我都唔明 做乜講英文

今日整體表現我覺得mischa係頭3

正常
都去到最後
再踩驚會影響人投票

佢一路都係啦

米沙有機會反cup 爆旋了

真心寧願聽投契豆比佢贏
比dancer贏咪同上年免費巴一樣冇觀眾緣收皮
咁多年一早到哂頂啦

成晚最有水準嘅評語

ivana呢啲咪專業囉

終於有人講真評語

洗吧 洗吧

以為佢喉嚨痛

投璇 投璇 投璇 投璇 投璇

二彎拿講得好

成晚最有用comment

Ivana講晒算啦
其他三個都唔得

其實真係比晒2 灣拿講啦，其他評語廢撚到呢

有質素好多

走音wo
覺得佢既能力唔應該走音

卡通聲

堅定不移阿mi

Klau 自己寫廣東rap

王苑之

你睇到風眼未

唱得好好

收唔到SMS啊！！！！

冇咁9up feel

個總決賽仲悶過平時

全民造星 真星
全尼

收刀片啦仆街viu

Ivana終於有得講野啦
終於有有用嘅評語

諗翻第一round多數揀跳唱 冇乜廣東歌都幾正常
第二回合啲人揀慢歌 自然就會多返廣東歌

Ben!!!!

Ivana下一次講嘢應該要load到造星4

屌
投Mischa
唔想契豆同王君馨贏

viu員工

我收唔到驗證碼呀

轉左KLAU!

花姐見到啲評語咁廢
喺後台一定狂屌

牙雲唔穩了

睇左咁多個 mischa個啲爆發位唔知點解令我起曬雞皮仲有啲感動

Alfred Joyce Ivana

K LAUUUUU

頭1 囉 mi 姐

屌你啱啱個幾個點都正過ansonbean啦大佬

討厭政治既支支

阿索車長提提你

入唔到

強尼終於記得ivana

Viu係咪畀唔夠show錢ivana？

Misha number 1

王宛之好專業

Miacha bb 真心勁到

首歌作得幾好聽

好似出唔到個comment
葦旋個live抄足晒j lo 個medley

benben加油

王苑之應該就嚟訓著左 所以問佢

勁過Joey

唔准諗即刻答

龍蝦黨定鬥黃撚

番梘果下傷

寧願葦璇拎都唔好俾Ansonbean

第二round
misha 最好睇

佢真係值得更多好善良嘅人

我投王苑之

唯一一個真係識音樂

k

其他個啲湊人數同viu大佬

要驗電話Number 唔俾灌票

我今晚會鍾意Mischa多過雲雲

喂呀畀下台階佢地啦

viu員工hello 我個ac新開 所以一定要sms

Mon Po Viu staff ! 我要牙醫

跳都叻？

易番娜終於開口講嘢啦

人地契仔呀

好想睇benben再折骨

璇!!!!!

仲未收到sms

真心

第一任務 令契豆低票d 反抗契仔文化 佢坐二望一 推到佢去第三都成功
第二任務 撐重視廣東歌嘅真香港人

有邊幾個黃 唔係得KLau 同璇咋咩

如果毛姐點評既話: 我見到第二個lady gaga 真係唱到我個心都流緊眼淚

支持Mischa!

好聽到傻

洗吧洗吧 瘋狂走音

係
等爆到上去就算啦

我係投kimman
佢好真誠

等ivana比評語仲期待過啲人出黎做item

評唱歌佢最有資格

想問下有冇人係投到票

強尼好正

平反咗好耐喇

好想知道出面黃嘅藝人 佢地有冇支持過

何韻詩啲門票係咪蝕 ？

推

我收唔撚到驗證碼

成班評判界新星

voted

Captain suki remainder

To k lau打手：
老豆老母係無得揀
但女朋友有得揀
我伴侶如果係藍 我一定分手！

其實投KLAU係因為佢由上季到依家都堅持作廣東歌
，仲要佢好多歌詞都係講黃講手足，岩岩最後舉手個下係onepiece入面一個scene解同伴手足
KLau

個 server 壞架

Misha

迷雲 希望雲有三甲

真？

真
仲要最後講thank you
又my perfect partner

今晚Manson最正

係喇係喇
全部撐廣東話嘅都係Klau打手
開心未啊大陸仔

Mischa自己寫廣東歌
點計?

阿旋頭兩Round 個表演一般，竟然領先？
Mischa 好好多

用電腦投就冇事

Ivana 嘅評語好好多

得翻半個鐘？

平時有剪接

有d難受

另外三個都唔識跳唔識唱

拉住手掣開車

咁mischa夠自己寫成首歌

Misha真係好勁

你好撚低質 好心你收下皮先啦
鬥黃就係CY黨

新post一推
CY跳舞：

有D位走得好明顯下雖然整體都好聽

贏好多香港歌手啦

唔明點解啲人咁陰謀論
講到好似奉旨一定要同佢表演咁
佢自己都唔介意個表演會變咗配角咁啦

二彎娜原來已經41歲
以為3字頭

Mischa首二人份英文仲好過中文
首新歌好聽

佢已經吸咗好多fans

戇鳩 分好咗一人評2-3個

KLau!!!!!!!

KLau贏大家ok嘛？

除咗走音嗰一下 講真真係全晚最好聽

見到有人話Alina利用Manson d人氣笑左
on9先會搵過人氣高自己咁多,仲要比佢做主角,自己做配角

都投唔到票

屌你咩

好多KLAU打手.....
中場休息下啦

倒數三甲一定有

竟然冇人話佢鳩嗌

JLo Shakira 世界級

Mischa唱歌唱得咁勁咁好聽都唔紅 證明香港樂壇都唔係靠歌喉

Cloud唔夠穩定，輸自己

如果35歲既mischa拎冠軍其實都幾悲哀
經驗多咁多，好正常唱得好過20出頭

好想睇klau會有幾多票 一陣又係包尾個幾個就7

Mischa唱得幾好

我炒哂你班仆街

投咗Mischa

屌班友反佢做乜柒姐

今次你真係扔個IT狗出嚟祭旗啦

bin得咁應叫佢地點拆

sor上個post有巴打叫我reset password就可以唔等SMS
用fb log in 點reset password
reset fb password?
如果係viu ac reset password佢要我打依家個密碼
但我link fb, 邊有密碼？
求教學

淨係識cloud 唸住投佢
但睇左成晚 覺得好多都唔錯
依家選擇困難

麻煩viu比二彎拿評多幾個人

毛姐衰過icon man 同 joey評語

用電腦投啦

龍蝦黨

仲未收到SMS 投唔到票

下
繼續係投緊KLau喎

agger

黃又點 唱得唔掂呢
黃店俾舊屎你食 你又食

叫Ivan’s唱歌唱3個鐘好過今晚悶撚到

唔得啊

又真誠又搏盡
仲要自己唔擅長都搏盡

突破盲腸

班評判好廢
寧願佢請返之前嗰啲
起碼講得出有咩做得唔好

未收到SMS

我 利申一年前已經係會然投票

都唔明點解會搵毛姐做評判

毛姐：強尼你下次唔好cue我啦，評語係靚仔，跳得，唱得，做戲得，歌神都出埋，下次點吹？

Chris3 咁

MISCHA

好想阿Mi贏到

試下用電腦

有呀 點會冇

投KLau=表態

個個都廣東話點投好呀

但dancer 觀眾投票都有第二
觀眾緣唔似太差

但dancer 事件真心反感

Misha 唱得好！

真正贏家

收皮啦，等成個鐘乜都冇

viu真係捉到鹿唔識脫角今年咁有noise啲鏡頭同剪接同個台渣到咁
識玩完左直接嚟個我是廣東歌手啦

因為無得睇花蛆嬲鳩

好靚
佢染完呢個頭sharp左好多

收唔撚到sms 呀

終於有正常cm

我用電腦投到

呀雲告急呀

可以剪埋做一集

又搞笑

cy輸咁多好唔抵

唔撚見佢屌其他黨 痴撚線

我想睇吓佢哋有咩唔好

同樣係唱廣東話
但唱得最差係klau

Mi 同旋既話我個人真係鐘意Mi 多d
旋唔係唔好但有種愈睇愈厭既感覺

推
咁黃點都唔可以俾佢包尾

viutv mon po staff 你個野壞咗呀 完全冇msg

加拿大留過學

咁咪兩個都有才華囉
得唔得？

第二輪Mischa>cloud>>Alina暫時三甲
Alina唱得麻麻但Manson同編舞搭救

投唔到票 黑暗過美國大選

支持璇璇

根本好多個揀歌都有意思
投自己支持果個咪得 洗咩理人

Mischa首歌可唔可以plug

老實講Mi 最唱得
Kimman都唔夠佢勁

你就係果粒星

麻煩大家all in mi

好靚

kimman真係靚仔
仲要係佬味個種

真 盲目鬥黃咁

Mischa唱得好好

Manson 如果今日水準
入硬總決賽
一定係冠軍🏆

我mi

係
所以走音嗰下算啦
反正唱歌都係佢最好

Mischa 2round都唱自己歌

電腦用apple id投都要sms呀

Ivana評語正常好多
雖然佢一開口好似想搞笑咁

第三季喇 直播決賽都搞到成pat屎咁

你做咩係咁狙擊璇

已由雲轉投ben
希望ben或璇可以阻止契豆封王

個曲咩事
唱到感情但個曲唔撚夾

以後講 紫色頭唔洗淨係諗起一個人

齋睇今晚表現，KLAU值一票喎

花姐坐係台下都冇咁嬲

我純粹講緊突然彈出嚟嘅風向
並唔係話佢地係同一班人

劍文靚仔又大愛

推Misha入三甲

老實講我唔鍾意呢個item!

dancer係無連登緣啫

一早投咪好囉
反正有得轉

Mischa 贏璇先合理
Cloud真係麻麻 贏咗都會吸仇恨值

2個鐘了 屌！

我掛住欣宜

唱歌最有資格評論個個偏偏唔比佢講
返到後台屌死強尼做咩成日比毛毛同stephy

爆旋個氣場好似當年姜濤咁

好撚正

CLS 做得切？

似睇Manson 多過阿蓮

除左頭果4句 alina有唱過咩

cloud終於收皮

頭先ansonbean都有嘅
都係韓文歌加左廣東話詞

我用電腦都投唔撚到喎

點解Ansonbean 會頭3

傻鳩蛆狗係特別柒D
唱廣東話歌就要屈人投KLAU
依家仲要屈人唔投佢就大陸仔

收唔到驗證碼 投唔到票

真

估唔到連Mischa都失手

同埋無得笑kp喊

Kimman

投覺得「嘩」既人

驗證碼等唔到
Viutv你如期cut投票會比人鬧死

已轉投mischa

之前個啲每人講5分鐘再剪接架 梗係多嘢講

連登仔真係一種好撚極端嘅生物
郁啲就打手

而家投唱歌比賽定投立法會呀

好撚charm
又係貓奴

都要收sms

太似anson lo

好撚想同佢做愛

依家係你地話全面退場
我只係講緊佢地兩個係對等

有幾悲哀。。。定係你返返小學比賽，分高小 初小？

黑到呢

mischa gayau ahhhh

都要等電話收驗證碼

Klau深黃

但點解揀個藍絲女友

強尼叫你用電腦呀呀呀

點撚樣投呀

alina個表演真係唱歌又唔係演戲又唔係，
搞到有啲尷尬。
開ig個個都係話manson好正冇人睇過佢一句

等Mirror

收到sms 入落去又話驗證碼錯

KLAU條女係藍，黃得去邊....

太多打手

咁咪即係唔係藍囉
淨係識講人老豆
狗仔女都有手足啦

咁 Ivanna 都係啦
Sad

做票又同你講咩

人哋投票第二名點解冇觀眾緣？

想完整講一句都唔得

Janice: 走吧走吧

全民造星3點解唔可以喺二十強完左佢
留返個美好回憶比大家

支持

上年投票完全冇問題 睇嚟今年真係好多人睇造星

不嬲唔係

你睇吓人瑞華

已經投左klau

佢最值得入頭三，一路以來平平穩穩保持高水準

之前完全無睇過
今晚最impress係佢
好靚好全能

全晚最好睇係連登

首歌真係好難聽 好刺耳

Mi靚喎

今晚係咪有mirror

jc先有對比
路人樣但係好好中氣

Mi 你就係今日果粒星

睇下twins先

毛姐你啱啱係咪真心覺得契豆靚仔
咁哥哥呢啲叫乜嘢

緊張死 cy加油！

Mischa 好正
佢需要d可以發揮到佢既歌

投旋旋

電腦投唔使sms架？

login viutv ac唔使喎

cy !!!!

Cloud is da best

毛姐誇誇群群主

等於一個冇追開post既阿嬸
突然比老師抽書問
除左9答d萬能key
你仲想佢點

mr

因為肥閪花蛆契仔

等咗個sms成個鐘

Chris3有半句

dancer唔掂

想投misha 但收唔到sms

又eason

我預左k lau唔會冠軍
但唔好比my個d過佢得唔得

Mr

CY 估佢唔到

如果我是陳奕迅

有

cy

用都無用
收唔到sms

投唔到

🌟

個樣有啲整容？

CY cls

屌 cy 勁似alan

驗證碼呢 屌你老母

係班仆街仔盲反ab

689其實係咪想扮陳奕迅

Wow cy

我要

投唔撚到票呀呀呀呀呀呀呀

阿科呢？？？？

CY CY CY!!!

用Facebook登入啦

竟然唱呢首

mr.

Cy 2 首廣東歌 夠黃未

又un腳

痴線

都收唔到code點投

CY把聲都OK喎

CY唱廣東話
要俾credit了

幾點完？

又係廣東歌

牙美投咗Kimman未
唔好燈死kimman

又係單春啲歌

喂有d似Alan

首歌

CY

呢首

Cy

CY同Eason咩關係？

Cy想做eason？

CY食屎

實力爭太遠

但佢又靚又有實力都唔紅真係不解

CY真係有啲似alan把聲

神經刀又出現。。。。

cy好好聽

揀錯歌啦

第3個eason

屌CY唱mr

條友真係好on99 feel

連CY都唱廣東歌

用電腦用Facebook登入

花蛆BB今晚去咗邊

用電腦得唔得

GG

CY真係當自己係eason

又係Mr.

佢真係無表情

Omg

真
好撚靚仔

燈到唱mr. 仲要如果我是陳奕迅
連燈仔受我一拜

Cy把聲好似mr主唱

得返半個鐘

做乜鳩

接受唔到豆會高分過雲Mischa
佢冠軍一定反死佢

加油呀CY

又唱e神

CY又呆呆地咁Un下un下

笑左sor

一開聲真係有啲似

wow好似唔錯

屌 689 把聲真係好似
不過佢唱歌真係冇感情

又鳩un

CY今日專心玩Eason
支持佢踢走隻奶共son

佢係畀人話似

yeah又有得聽cy

真係唱mr

係咪有staff mon post 之後叫強尼講

用電腦

扮Alan?

改晒投Mischa
唔想個隻尿片贏

又係呢副死人眼鏡

似Eason

+1 本來支持雲E

係 點題

自嘲

CY好撚夾首歌

第2round全員廣東話

揀呢首歌咁好笑嘅

收啦

龍蝦又唱廣東話啦

其實無咩人會轉票唔通雲會倒輸廿幾%咩

我開頭講佢有機會冠大家仲話唔得

揾alan po la

得呢樣叻，但又唔夠好聽

收
唔
撚
到
SMS

係咪有人同佢講過佢把聲似eason

why not both

把聲都扮埋

CY把聲係好 但個格好閪

MR

突然覺得cy成個金成安咁

把聲似alan多過eason

Eason again

下認真咩
dancer好撚柒

佢真喺好似陳奕迅

依首係Mr. wo

佢真係差個機會

cy 好穩

好聽

cy把聲好正

CY把聲係咪chok咗少少eason

係

Season

Cy想做陳奕迅二世？

廣東話返哂黎

咩事呀佢個姿勢

cy呢副超真係好頂盞

有manson都唔會投alina
係你踢走我bb

我啱啱即刻轉用電腦 即刻得

太flat

Alan原唱屌打咗Cy

Cy 讀書咁喎佢唱到

mr呀

好似mr. alan

表演體操

中國好聲音

MR喎

Ok wor cy

klau 條底好撚黃

好撚似，不得不讚

cy 呢首唔錯

？？？？

走音

璇 好撚癲 根本明星級數

CY又唱得幾好

電腦因該OK

上年免費巴都第二
你話佢有冇觀眾緣

CY把沉聲其實幾好J

Mirror 呢

佢唱歌完全冇感情咁

CY bounce 2下得唔得姐

成個tommy咁

真喎 屌

無抄過點認啫

嗱廣東歌，留心睇

原來啲廣東歌喺晒第二輪

全尼話時間差唔多，但我仲未收到驗證碼

好聽啊cy

Mr喎

高佬好搶鏡

Mr. ...

懶音王cy

真係好似mr把聲

CY終於穩返啲

又扮

屌你造馬造到咁 三個女評判 明捧粒豆

我都覺啊
明明Misha個樣同雲姐差不多靚
唱歌高佢好多班
要比其他素人 alina如果有train唱歌
一定好聽過 雲姐9叫
d人根本就無追全民造星 見到邊個出位就投

認真

扮上扮

Mr. 呀 懵撚

兩個都唔想

cy好似次次表演都差唔多

Cy可唔可以激動d

個台風同王妃差唔多

係 希望佢贏到N Y

SMS呢？

一樣要SMS. 垃圾viu , Viu係咪用CSL架

好悶

CY其實係咪面癱，日鳩日都係鳩下鳩下咁

唔似

CY think he is Eason......

佢真係賣on9

如果我是陳振聰
今次實瓜老襯

行到好好笑

又ok喎cy

頭先又唱eason歌

又係帶呢一副眼鏡

卡文送？

係咪呢round指定要唱廣東歌

呢個髮型好好多

影埋台下冇人有種尷尬感覺

岩岩先有人話完cy把聲似mr

佢又真係姓陳

都係王妃好啲

好似布志倫

靚乜
不過唱功真係好勁

Vote misha

Cy好似好緊張

無咩力

冇錯
我唔會投alina架

Cy唱得好 但好似hea hea地咁

CY今日跌曬watt

咁撚穩

CY唱歌係好聽 但係硬係爭咁d野咁

真係幾似

Cy真係屌唔落

真心覺得cy 吹大咗
佢係唔差 但係係個反差咁大先咁驚喜
重要我覺得個反差係劇本

係.....佢啱齋聽聲, 唔睇樣

跳啦！CY

689 好聽過原唱

冇pc

唔得啊
有巴打話要reset password
有冇教學

咪un啦

CY揀啲歌都冇乜難度 下下求穩陣 連登仔就話佢唱歌好聽

Cy 又咁un

陳奕迅：如果我是我？

笑左

guitarrrrr!!!

好撚chill

猩猩fans又要轉投cy

扮一個扮陳奕迅既人，點會有機

689可以行埋一邊先

佢跳啲咩好搞笑

Anson藍？

毛姐: 今晚全民造星有另一個陳奕迅誕生

唱得唔錯

布志綸把聲都俾人話似Eason

cy無啦啦自己彈 但又唔high

點解話又扮eason
呢首Mr.㗎啵

好似中學sing con

呢個item主要係j高佬

兩件都

唱錯

cy把聲真心好聽

啲動作真係on99

唔知佢expect咩，感覺佢個角色同黑魔法表演嗰個女人差唔多，襯得靚但都係配角

得番6分鐘收sms，到底我可唔可以0秒出手

Alan似啲
同埋佢呢隻歌好似對佢黎講有啲易

跳到唔對咪。。。

但係做左mr

唔好跳啦

un到咁唱到

又跳住唱

咪係 到底點解要盲反ab

Cy 返黎啦

點解佢要跳

CY on9 跳

CY jm9

已經係三世
alan 已經係二世

CY雖然唱得幾好但都係好似唱K

甩左咀

如果我是布志倫

屌你個不解咩

btw, 因為sony唔識捧人

我都係

真係好尷

UN乜鳩

抄人只會走上Mr.既下場

CY巔峰係王妃唱到高跟鞋果時嘅一吓踢腳

首歌唔係陳奕迅㗎

goro

Cy返尼啦

un到

樂壇又多個Eason 3.0

cy彈吓彈吓好好笑

跳乜撚啊係度

Flat哂

又un

Dancer 級數

冠難啲
3甲其實都好炆水
但我都係鐘意佢

跳到唱唔到啦啦啦啦

收唔到音咁啱啱個句

屌決賽唱埋mr.啲咁嘅閪歌

幾正

可能viu特登安排？比姜b講完咩廣東歌未死之後嗰啲就全部廣東歌

跳下跳下都唱到幾穩吖

剩係識講狗仔女
條女幫大灣區宣傳 達哥式I love hk
鄧PK個女你溝得落？

又介紹結他

動作太硬

屌都冇人拍咩手

唔係掛

結他～～～～

佢真係好鐘意做住運動唱歌

睇埋第二round再算
利申璇粉

dancer有實力，但真係唔想投俾佢

Goro

又9跳

又跳又唱

唱得幾好 但個造型唔掂

cy今日真係無乜特別。。。

王妃完勝

Cy又係依隻殭屍跳

無力無力咁

屌佢真係好撚fun

如果佢即刻跌落台撞爆粒睪丸 肯定即刻拎冠軍

扮eason上癮？

跳住唱

唔知評判中意佢乜9

好似傻仔

又用呢招

好鍾意CY！！！

round 2全廣東歌，viutv抵我由開台睇到宜家

好似淨唱咁 無感情
死穴嚟

又係玩呢啲

起我底啦祖狗
你屈人打手又得 我話你大陸仔又有問題？

笑撚到我

高佬！

走落台做咩

屌唔撚係真係閪豆呀下

把聲好聽啊

goro好撚型

把聲好撚似Alan

又係 結他手！

兩首歌都好無力 第六夠晒數啦CY

開演唱會?

其實cy可造性好高

嘩 隊band

cy個表演同20強嗰次有乜分別

跳乜嘢

wa diu 佢走埋落台

爭咁D信心

Cy最尾唔多夠氣

開演唱會

落埋台

今次會唔會又結他

Alan唱得好聽好多

跳住唱都咁撚穩

點俾掌聲呀屌你

俾掌聲

有撚掌聲呀

無啦啦嗌人個名好似演唱會咁

CY台風

網投都冇用
收唔到sma

係呢個cy

佢做咩跑埋落台haha

結咩他手無啦啦

見到啲鬥黃撚屌完人唔唱廣東歌想道德綁架人投k lau
之後係咁比人binc 笑到我痴線

點解要俾掌聲

笑死，做乜強尼唔cue佢

jm9

其實cy 係有得造 但佢要洗甩佢戈種比人睇落好似唔夠投入既感覺

因為唔靚
性格背景少故事

直頭跑咗落下面

CY會唔會包尾

中學singcon一定有人唱呢首

Cy真係穩

689又COPY 返20強玩法

又黎

用電腦投冇事

打鼓：屌唔介紹我

un到啲音走晒又唔夠氣咁

嘩屌
GORO

轉左票俾klau

Cy想扮gd

呢隻都唔穩就好差了

屌同王妃有咩分別？？？

笑撚死CY
俾啲掌聲嚟好冇！！！！！

cy識搵高佬

跳乜鳩

同一招唔好用兩次

無王妃咁爆
Safe左啲

好似開緊ＳＨＯＷ咁
ＣＹ瞓醒咗

689

呢round好過上round既

當正自己係BAND主音

On9

點解唔唱森林

一跳唔夠氣

比賽揀呢首怪怪地咁

CY跑埋落台

比啲掌聲黎好唔好

跳跳虎？

屌你老母camman玩緊過山車？

鏡頭追唔到佢

佢走埋落台

結他手！高佬！

上殘酷一叮啦

笑撚左

好撚好笑

仲係呆梗笑左

俾啲掌聲嚟聽下

棒讀王

好正呀CY BB

壽包feel

剃鬚 青靚白淨

Un 乜鳩

cy bb

低音似
所以verse第一句最似

想邊個比掌聲？

屌佢 佢真係以為自己喺紅館開緊演唱會呀？

仲係有種唔溫書考第一既feel

Cy 喱個look先係佢，頭round心諗做咩

禁～唔~~~~

無氣就咪撚跳啦撚樣

把聲同Alan好似

Cy 好q

啲動作同20強入10一樣嘅

GORO世界第一

有冇推得咁快

投唔到kira

啲音響好似唔容許佢咁high咁，好無力

粒豆後台有幾勁
可以令到D評判盲曬聾撚曬

點解咁既垃圾節目都有咁多人追

利申 無睇過任何一集直接睇決賽

參賽者參差到咁
Klau Mischa輕鬆屌打其他
個CY最撚離譜
就睇佢點全民造馬

Stephy同毛 係咪黎搞笑？

強尼做mc尷尬到

上年免費巴都第二
你話佢有冇觀眾緣
以前積落咁囉

完全high唔起

完全唱唔到原唱個feel

係咪忽撚咗？掌聲？

佢唱歌真係好聽喎

高佬！Teddy!

你聽過十粒車厘子未？

689好襯呢d毛毛褸

CY BBBBB

好得意

佢跳下跳下係唱得比D

唱得幾穩

殭屍？跳咩

穩到呢

打手淨係得一個point
人地老豆無得揀
但答唔到我女朋友有無得揀

真
我覺得佢值贏
但可能同當年肥仔一樣

掌聲

Cy好似開梗演唱會

CY真係幾穩

介紹d結他做咩

係咪stone左呀屌

佢究竟跳乜鳩

唔好un 啦，一un 就唔入咪

20個fans

Cy回塘啦 可以收皮

漂咗靚仔過初初
好襯佢

點解要跳住唱

今年暫時都無好似上年山下見咁令人wow一聲嘅表演

個cam追唔到佢

呢條柒碌CY都入到十強真係笑話

你跳乜尻

老尷囉

發生錯誤放棄唔投

CY係啱呢個style啲歌

笑死

CY今日真係唔撚掂

佢好夠氣

揀岩歌冇炒車

亞視拋壽包？

唔知點解 聽到眼瞓

佢唱係ok既，但一直鳩fing有啲破壞左

但佢真係唱得幾好

佢嘅賣點就係認真地9

其實星3又真係少d Bu咁可以邊郁邊唱得穩

跳甩晒把聲

跳住唱都咁穩真心勁

我老母見佢講比d掌聲 話邊度有掌聲俾你

un下un下當表演一部分

跳跳虎咁

有觀眾咩？

諗起掟壽包

Cy可以簽

cy可造性幾高嘅

青幾搞笑

00後

KB

兩個表演都係唱真係有d輸蝕

Ansonbean

俾啲掌聲 689做咩事

其實根本比兩個結他手搶咗佢風頭

唔跳會好聽d

Un到咁都唱得咁定 real勁喎

CY咁垃圾都入到十強俾返個位出黎啦

佢好似好撚輕鬆

跳到含

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (207) 12-26決賽 20:30

Cry唱k咁

中間甩左

我想投mi !!! 但投唔到arrr

彈足全首歌就讚佢

cy正！！今晚最free！！

但cy真係幾穩

好似爭感情?唔係話唔好聽嘅

跳乜9

唔係藍都講得出口

cy 真係好hea咁

好撚痴線

穩輸

跳乜鳩
對唔到咪呀On9

唔知點解望住佢個樣就覺得好冇氣氛

上次王妃正啲

扮呆食唔少女

同埋扮渣結他rock

係型嘅

好cute

band既表演黎講真係唔錯

CY 真係好Hea

今晚最high

究竟佢係點樣做到成個人跳，但個樣可以完全唔郁

唔夠氣啦
咪un啦

佢乜水 點入十強㗎